有冇Swift Developer (iOS)

我開咗個 Open source project，有興趣 Contribute 吓 （唔一定要 Code 可能幫手 Proof read 吓 README）

新手的話都歡迎問吓問題

develop
branch 目前空白嘅 有興趣睇 Code 可以 Pull add_first_structure

Push

自推吓先

推

基本功能齊全

人手SwiftUI?

唔同 我呢個 Support old iOS 同埋 可以有 Function 做 Prefill, Extract and Validate

求其睇左幾眼
點解寫到BaseRow label getter係return empty string, value getter係return nil?

Activate array of constraints可以用NSLayoutConstraint.activate

Unit test check equality既話用XCTAssertEqual會好過XCTAssert

Value 可以係 String Int Double Bool

Auto constraints慣咗，轉返先

點解 Equal 好過 Assert？Performance？

睇落去你可以delete左BaseRow.label同BaseRow.value既getter同setter

純粹是因為XCTAssertEqual既error message會好D, XCTAssert fail既話個message淨係寫XCTAssertTrue failed, XCTAssertEqual會寫點解failed, 比如XCTAssertEqual failed: ("a") is not equal to ("b")

我都想Del咗佢 今晚試下

咁的確好睇啲，轉咗佢先

小推一下

有咩Features/Improvements想寫 得閒無野做既話可以幫手寫下

需要寫多啲 Tests

Feature 暫時都齊，特別係 RowType。